做左接近兩年狗 你問我答

如題

狗公

可唔可以吠兩聲黎聽下

啱啱分手 唔係厹

做完狗而家做返個人 唔識吠

警犬??

唔係